做左幾年萬寧pt 你問我答

睇新聞見個婆婆俾萬寧on9保安搞到工都無
想知萬寧有衰即管問

做幾耐先可以做收銀？

反緊工有問題晏啲覆

lm

不如你share出黎

好多記者朋友想知

我第二日反工就收銀
多數都會教新仔收銀先
除非你係講野唔多正多口音

點解印花換黃色果隻野要4/5月先有

有好多”衰”嘅野都係我鋪頭發生，有啲鋪可能無咁衰，不過最on9嘅係公司啲規矩

5p

要等個貨倉反貨

我嗰間係，比大陸人偷左幾次奶粉，問題係我個經理係佢面前，都發現唔到

返字有冇咁難打？

次次入親萬寧買野D職員都一定啤到實一實，究竟係咩回事? 我未試過入一間鋪頭買野或者睇野係咁唔舒服，好似比人當賊咁，係咪佢地公司規定一定要咁做?

都唔請靚女
得d呀姐
佢地請多d靚女 我一定入去買野

你阿媽，大減價，益你阿爸

屈人氏係咪好過萬0??

有人唔做

係 services

你肯定係services? 未試過services 係咁唔舒服，好唔自然喎。

冇電子防盗，咪人肉防盗囉